[新開]tg互相欺凌歡樂活動暴飲暴食group

依到係一個開左無耐既group，依到大多數二字頭
計劃左會搞行山，踩車，唱K，北上，打牌，影相，食飯，boardgame
等緊你黎join

唔洗怕無野講，因為有長駐廢青同大家激情對話
要正氣有正氣，要mean有mean，要放負既有三姑六婆

歡迎填表，基本上填完都會加

新開丶開左冇耐，但又已經咁多計劃，即係本身嗰啲創谷嘅人好熟丶圍威喂丶小圈子啦

計劃姐係得個講字
亦都無小圈子 大家唔識大家

done

仲未add

你咩名

waxxxxx

你自己quit左喎

係咩 再add過啦唔該

最近神不守舍咁

填左表啦

填ed